# ДЗ №2. Балансировка нагрузки

Digital Ocean	L7 nginx	nginx amplify

Задание:
- Выбрать облачный сервис для хостинга проекта (MCS, AWS, Digital Ocean, Google Cloud, Windows Azure, VScale, etc)
- Выбрать достаточно медленный бэкенд (проект на Django, форум, etc) на который будем балансировать нагрузку, поднять не менее 3-х серверов
- Выбрать метод балансировки (L
4 или L7), алгоритм и конкретное программное решение (nginx, haproxy, envoy, ATS, etc)
- Выбрать систему сбора и отображения статистки (графиков)
- Настроить load balancer: таймауты и алгоритм отключения проблемных бэкендов для выбранного бэкенда
- Настроить сбор и отображение необходимых системных и пользовательских метрик (обязательный минимум график RPS и CPU)
- Продемонстрировать распределение нагрузки между бэкендами (графики RPS)
- Продемонстрировать перераспределение трафика при отключении одного бэкенда
- Работа индивидуальная. Не более трех одинаковых вариантов (уникальное сочетание хостинга, балансера и инструмента статистики)
- Продемонстрировать работу системы на семинаре №2